究竟世界各國仲要忍中共忍到幾時

一個送中條例都令香港人忍唔住
但中共因為隱暪疫情播毒累全球
世界各國大量人死亡、染病、股巿大跌、經濟重創
連首相、政要、名人、皇室成員都不能倖免
仲忍到？

比支那入世質已經開始錯

日後仲要賺支那錢唔敢出兵

全世界都奶共 有無諗過原因？
世界上所有國家都好憎美國
二戰之後得美國一個獨善其身 做大贏家
歐洲窮 南美窮 非洲窮 亞洲都唔係叫有錢
根本全世界都窮 得美國有錢

其實最錯係俾佢入wto，可以無限複製錢，續命...

全世界都憎美國

唔係呢樣野真係打柒佢好耐啦
點止八國聯軍

唔好話出兵
係連維尼都唔敢得罪

你地臭閪蚑那啲武漢賤蛆落到陰槽地府年年清明重陽都有好錢架
(如果無冚家向紅太陽報到既話)

唔好話我烏鴉口
咁落去各國會發生2003年之後香港所發生嘅事
經濟唔掂，死好多人，靠中國刺激經濟
俾中國spin由其他國家引起
然後有六號之類嘅人信左

而家搞到咁
意大利要中國派小組做顧問團隊
各國買中國醫療物資
消息指侵需要中國藥物生產線唔敢再講武漢肺炎
G7有G6反對叫武漢肺炎

而家真係歷史時刻
連登仔出盡全力對抗中港宣傳機器
唱衰中共未

講你唔聽
成日屈人五毛
咁你解釋全世界點解仲忍緊中共呀

大部分國家都唔想同美國合作 因為合作親都係美國賺得多

多謝連燈仔，燈到呢

幫党做野係你地臭閪蚑那賤蛆應份，党要俾錢既咩

最弊係,, 全世界都好需要支那人既廉價人力, 支那人為GNP唔理破壞環境唔係其它地方做到, 大家都唔知支那仆大街

pandemic完咗先講啦

支共冇人權造就不人道既世界工廠 呢d低廉勞力係益緊發達國家。

所以依美國咪唔同你地臭閪蚑那合作益你地囉

搞返掂支那病毒先算喇
支那隱瞞自己唔醒水，防疫又不力
應該要面對一波自己國民對政府嘅不信任

中共仲有最得力幫手，五毛同左膠

香港點算

唔明

其實支那既人工都開始貴
如果淨係因為廉價人力，有幾個國家都代替到佢

原來美國咁乞人憎？